體返撚返就又好知仔啦

再體返

我好似識你

係啊豬仔

Who? 豬仔

肥豬仔

你係邊個

我係啊希...🥺

祝你爛屎眼

我好似釋迦牟尼